\begin{question} 
Em uma escola estudam 1.920 alunos distribuídos igualmente em 3 períodos: manhã, tarde e noite. Pergunta-se:
\begin{itemize}
    \item [a)] Quantos alunos estudam em cada período ?
    \item [b)] Quantos alunos estudam em cada sala por período se há 16 salas de aula ?
\end{itemize}



\end{question}